#  Сервис по сбору данных о  вакансиях с сайтов по поиску работы



## Сервис по сбору данных на Django 3

Полноценный сайт-сервис, который собирает данные о  вакансиях с сайтов по поиску работы и рассылает их подписчикам. Подписчики сервиса регистрируются выбирая город и язык программирования. Раз в сутки, происходит отбор всех подписчиков, которые хотят получать письма с вакансиями и на основе их предпочтений (какой город и какой ЯП), формируется список URL, по которым происходит запуск парсеров для сбора вакансий по этим параметрам. После того, как парсеры отработают, запускается отправка писем тем, кто хочет получать рассылку.

